邊撚個係joe

人起朵，佢起朵，而家冇人識佢